新手想試下玩股票

50k本，星期一應該入邊隻好?

5

科技股以外求其㨂隻all in
然後扑暈自己
過返3、5、7年就大賺

想1年搵20厘

玩動物 一日20厘

7300

1093
1177

分3注每升500點入一次熊

孖展1日100厘

番大陸借錢比人6分息都有